Here, in Dutch, a list of all outstanding issues (Yes it includes translating everything :-)
Interface voor checklist ontwerpen: copy/paste naar colornote?
Lege regels accepteren in DB
icons.listicons code mooier maken
Context tijd editor: links kolom met checkbox voor dag, rechts kolom ^,van,v,^, tot,v; Zelf comprimeren tot intern formaat
Lage relevantie lichter van kleur maken
cursor en hover gebruiken in css voor betere muis interface
Documentatie in design.txt
Tussen versie maken die attr namen vertaalt
Naamgeving: Nederlands/Engels fixen (db wordt kleiner :-)
kwaadwillende requests opvangen
Aparte class maken voor icon fetcher
Suppressed parser gebruiken in context pagina
Gedaan lijst editor maken
Functie maken voor document.getElementById(a).textContent=b
Berekenen hoeveelheid energie op nu pagina om lettertypes te bepalen
Regelaar maken die vooruit kijkt in de tijd (nu pagina met offset, aparte kolom, schuifje?)
Feedback geven over het plannen (bijvoorbeeld bij welk percentage ik de klus doe)
Klussen die van maand week jaar afhangen
Foto's toevoegen
Alle files van uitleg voorzien (met toetsenbord, bijvoorbeeld via mail?)
Mooiere datum/tijd dialoog (zie anwb route planner)
